【引渡惡法】海外港人黑衣集會聲援

港府在百萬人上街反抗後，只是暫緩《逃犯條例》修訂而非撤回，未能平息民怨。香港今天大批黑衣人上街抗議，而全球不少港人亦繼續舉行集會，凝聚全球力量聲援香港反送中。
法國巴黎時間下午3時（即本港晚上約9時）， 逾百名港、台、法國人手持白花，在巴黎龐比度中心外面舉行集會，悼念前天去世的示威者，以及繼續聲援香港的反送中行動。帶同子女集會，暫居巴黎的黃生黃太表示: 「我們都是香港的一份子，有義務讓女兒知道香港發生的事情，並發聲守護我們及女兒的未來。」

澳洲7個州份的首都城市悉尼、墨爾本、布里斯本、坎培拉、珀斯、阿德萊德和荷伯特，一共約2,800人集會，聲援香港反送中遊行。
除了澳洲當地港人團體協助舉辦活動，八間澳洲大學之學生代表亦成立關注組發起聲援香港行動，包括墨爾本的墨爾本大學、蒙納殊大學、墨爾本皇家理工大學和迪肯大學；悉尼的悉尼大學、新南威爾斯大學和麥覺理大學；布里斯本的昆士蘭大學。
一班香港留學生發表聲明：「香港正面臨人權及自由被扼殺的空前危機，為此希望能團結留學生群體，盡最大所能履行作為港人的公民責任，共同將無力感轉化成抗爭力量。」
昆士蘭大學有香港留學生自發在校園舉行集會及收集簽名，以聲援香港大遊行，同時要求澳洲政府出面維護香港的人權及新聞自由，活動有300人參與。有香港留學生更帶上白花，悼念昨天在金鐘太古廣場外從棚架墮下死亡男子。除了布里斯本，珀斯亦有「反送中」遊行，有外籍人士手持「反送中」標語。
另外德國法蘭克福都有港人在羅馬廣場舉行反送中集會，約有150名在德香港人及其家屬出席。現場設聯署收集簽名，並向途人解釋是次集會訴求，希望港府撤回《逃犯條例》修訂。英國倫敦亦有在英港人聚集國會廣場，聲援香港反送中遊行。
加拿大溫哥華周六有逾1,600人遊行，大呼「林鄭下台」口號；另有400名留學生發起靜坐，希望提高加拿大居民對香港修例的關注。新西蘭奧克蘭和澳洲墨爾本亦分別有約500人集會。
溫哥華有逾1,600人遊行聲援本港反送中，不少人帶同標語牌，高呼「林鄭下台」等口號。而在當地留學的港人亦有在溫哥華美術館廣場空地發起「反送中」靜坐集會，出席者穿上黒衫、配上白絲帶靜坐，亦有人撐着黃傘聲援。
《蘋果》讀者劉小姐表示，留學港人集會於當地時間下午3時至6時舉行，「（主辦單位）原本預計只有幾十人出席，但現在看來應有過百人」。主辦單位亦印製英語宣傳單張，向外國人解釋香港的情況。
根據facebook資料，主辦集會的溫哥華學生在聲明中指，眼見香港警方暴力清場，「港府依然毫無悔意，並嘗試粉飾警方暴行。面對如此悲劇，六四歷史彷彿再次重現，身在溫哥華卻心繫香港的我們無力感不斷。我們跟每個港人一樣，難以忍受自己家園被出賣，家人跟朋友被殘酷對待，更不能想像香港在送中條例通過後面目全非的情況」。
而新西蘭奧克蘭亦有600人穿上黑衣集會，遙距呼應本港的遊行，有人高舉要求撤回《逃犯條例》修訂及「反送中」等標語。澳洲墨爾本於當地時間下午1時（香港時間上午11時）起，亦有港人舉行集會，大約有500人參加。